有無人發覺有時鼻塞都好神奇

有時鼻塞左邊通右邊，無去滲佢，會無端端變塞右邊通左邊。係咪身體自動調節，要有個窿通氣？進化論⋯